話說西方左癌咁鐘意抽稅 點解唔出隻稅名叫奶共稅？

買件進口野又20%
出糧求其都十幾20
層樓遺產又抽
講就話平衡貧富懸殊
咁仲咩唔抽班奶共企業既稅？
人地直頭食正班韭菜低人工冇人權既人血饅頭

Here’s their reply:

It is racist to discriminate against the Chinese Communist Party. Western imperialism must end, and we need to do that by taxing old white men.

Like me, China also stands up against Trump. Hence our interests are alike.

Check your privilege sweetheart.

睇到忍唔住喊左

仆街死左膠